有無人仲記得【三人會議】

想當年，無咁先進
同班朋友打機，玩石器，玩童話，初初玩信長

通常5-6個 有時玩信長更加有10個

喂，你有無三人，駁比啊邊個啦
屌我無啊，你打完比佢，再打比我，再駁比C君
咁咪得囉撚樣
駁下駁下，駁到好多人
真正既會議

跟住一傾就6-7個鐘，
屋企人同其他人永遠都打唔到返黎
有時吸埋左個電話，都唔識斷線
老母想打電話個陣，一拎起身聽
就聽到班朋友係到講粗口

懷念以前既日子
大家開開心心打下機
無憂無慮

就係因為三人會議打咗我千幾蚊電話費

以前打CS都係咁同FD打機
開擴音打機

張仔

點解會多左咁多

班仆街冇得駁，我就用手機駁咁就出事了

比老母屌撚死

叫開3奶

可以駁好多奶

不過有時會駁漏 經常性駁漏一兩個
記得有次同女朋友煲緊粥
有FD打黎叫我打機
同女朋友講聲之後佢話想聽我地打機會講乜叫我駁埋佢
點知冇駁到 佢自己ON99係隔離線聽鈴聲

3 LINE